[LBJ食撚屎] 愛華頓 對 利物浦 6

FAST

留名 我覺得有全日

slow

fast

利po傳奇 -9秒開po

睇錯 -7

咁遠都有

睇下我既貼文起唔起到作用

聽日基達全日咁勁？

好耐冇開post

原來8月尾先開完

天能

基達咁長氣

體嘢facebook:
【利物浦、曼聯勾結削減英超隊數、強化大球會權力 被批評「摧毀足球」｜體嘢報道】

閱讀全文：

曼聯和利物浦近日「化敵為友」，聯手密謀發起名為「大藍圖計劃」（Project Big Picture）的英格蘭足球制度革命，倡議將英超隊伍數目縮減至18隊、取消聯賽盃及擴大強隊投票權等多項變革，英國政府和英超賽會立即反對，並揚言計劃完全摧毀足球。

#體嘢
=================

極醜惡

你睇大巴拿中左肺炎之後

Hot toys呢排係咁派貨

除左強隊投票權以外都同意
聯賽盃獎金仲低過球員週薪打嚟托咩

隨左18隊同強隊投票權以外都同意

圖呢

頂到一日以後唔反基達

正皮主題

wfh咪又係要做

屌鳩你呢個變態佬

ig？

code?

我自僱

Fifa career mode又咁鳩
終極 開左競爭mode比人扭到on99...
唔開又太易打

仲有訓練太撚煩

已半棄

Roy Keane criticised Liverpool captain Jordan Henderson for 'screaming' after the midfielder won a penalty in England's win over Belgium.

Keane話軒扮嘢
DLLM 死獌狗

唔想玩ut...............
pro d frd有時又唔得閒 悶4

厹

企撚開啦 上次比高普串唔夠咩

原來你咁靚仔

俾高普串完搵軒仔出氣

打翻FM20算 好似有patch搞搞個ME
FIFA到底點解可以出到咁垃圾 出D新野樣樣都可以咁ON9

踢波嗰又茅又仆街
正垃圾

Fm20 係電腦果隻？

你又知

正一垃圾老屎忽

YES

如果神軒可以正選
對同市應該唔駛輸

多過五球

軒撚得閒理佢

等緊 21
11月有新電腦

屌你
你就好

想換 3080幾時有貨

痴漢

不過有時啲靚女
但又唔係好紅嘅暗星，DM 會直程同你傾計

想含

想同Eason傾計，有冇機

唔想理StevieG 了

join 利子club

其實係經理人覆

單丸都計仔

唔好唷

想dm軒隊

認真 我試過

有冇睇到

我 dm 過古
冇睇

用葡萄牙文？

無

隊長H留名

幾大牌

日理萬gay 無計

週期性心情唔好點搞好

郭富城失去了一切

M到？

我1個月左右就一次

小妹個個月都m到架啦
除左呢樣呢

我2-3個月啦
一黎料就唔想上任何sns

屌原來係啦P

who

男既都會黎m
正常

邊個係啦p

死gaylo果個

酒店要求登記住客身份證 CC台:香港酒店支那化

癡能線

唔識喎

酒店要求登記住客身份證 CC台:香港酒店支那化
CLS

通常黎M就會由得自己廢

Del左ig 同fb wts了
等自己廢完再上水

【颱風追擊】2016號熱帶氣旋 浪卡 NANGKA（18W）

有興趣可以睇pinned post

無上黎兩日利po已經進化到溝明星仔

@肥倉

你溝司長添啦

反軒又贏

迷軒黨柒到

好柒呀

俾幾分薄面股東

屌又中伏

要反軒了

Low quality click bait

某程度上我覺得連18隊都係好事
踢小四場已經小個快車
基本上係強隊投票實會比人屌之外，
其他都係好事

Jackel Pun 女朋友
個時去睇live Jackel 有份做opening
佢企係台下睇哂成個set

老實講 cut 左 league cup
不如20隊再踢play-off算啦
海外個啲19盃應免則免啦
成日飛舟車勞頓

我覺得D19 國家隊賽事先最應該cut

世界盃都增加到48隊,
歐國又24隊
仲踢咁多外圍賽/友誼賽黎有咩撚野用

IG

睇content farm啲中文真係

栗子又叫栗子，是一種補養治病的保健品。栗子也就是被大家所稱的栗子，這是很多人都喜愛的一種食物

@奶西

反軒黨召喚

@易ching

G chi

利物浦邊到強呀？ 睇過 邊到強呀

我理性迷

咁易咩

有冇機會拎到一萬

應該有

好想拎

中cov19 特別強

Seed or Code

lm

小野六花

又講女
唔好污染我開既post好嗎

有無code呀

佢拍呢條片果陣我朋友係度 佢話真人勁瘦

利po成堆咸濕仔
又seed 又code
污煙漳氣

小妹最正氣

記得咪偷偷地J呀

條友明顯打完J聖人MODE啦

樂P係咪啱啱J完人妻

真

返95既手足 準備好 11點出門口趕返公司未

今日無丁

要排斥U

準備好聽日準時番工啦

琴日丁左

玩通頂啦 驚條春咩

最近都係丁初音實

淨睇上半面勁似男人

依家發福

何以這土地 要返工
何以令眾人 要返工

清冷靜D先

又who

Gay

有追 post

做利得杰寧

肥倉真人

我見過

我同佢夾份訂左波衫
訂約交收
所以見過炸

好想去日本呀

自貼

Slow As Fuck

靜到

8號未

台長開工未
無風無雨

你聽日點都係放假

利記只有一個14號

Ching sick ball

我個fd send俾我
抵你台灣俾人笑係足球沙漠

Ching反軒

利嘅沙比我都係睇過幾場，個陣都冇正式睇哂全季利
唔知佢喺利迷心目中有幾高地位

假膠?

又反

打風未呀

奧雲都算，屌卡

見到都笑醒

今日去迪迪尼好多女𥄫

台長 基達玩到幾點

瞓教

奧狗份人仆街但真係有料到既
鍾意屌卡就死左佢啦

估錯咁遠都基達

改變德國男人形象既一定係廢中

Tittle冇乜錯，改變我對德國人嚴肅形象⋯⋯原來可以咁搞笑

個8號風真係同gayita一樣咁弱雞

David Maddock報導泰亞高艾簡達拿及文尼均在昨日復操，預料可以在週六的打比戰上陣。
而在國家隊確診的基達則在等待第二次檢測去確認結果。曾經確診的沙基利在覆檢中獲得陰性結果，最終在週五已經為瑞士國家隊後備上陣。 畿內亞國家隊五位球員檢測呈陽性反應，當中包括拿比基達，暫時需與大軍隔離，現靜候第二次檢測結果

上面個冚家剷已經幾個post 見住係咁整出嚟腦魔金剛棒，block

今朝發夢同屌卡踢熱身賽，屌卡做龍
開個街用手碌出去個龍門球都柒咗

..

利子準備返工未 乜風都無

暫時我覺得基達送既 不過電腦預中午之後先大風 睇下中唔中

點睇8中幾

大西北應該完全唔知咩事
係得長洲個啲叫有少少風

有冇公司變態到wfh

上面玩金剛棒條友比黑警拉毒打送中再死全家啦

Block左
加密左係咩黎

加密入面係text嚟，開唔到架

廢時d 人返左工再走姐
中午實測都唔達標應該好快就落波

仆街呀哥起身打mh, d手制聲嘈到

幾時請食壽司郎

過唔過到3點

應該得 講左日間大部份時間維持 即係去到黃昏

85000左

Thx台長

屌你老母噚晚公司已經叫人帶laptop 返屋企
我又WFH 返工啦

捱到一點就放全日

12點落波

基達

有埋比清加持 掂過碌庶

以後唔反了

台長個中二病係咪去左追風

你大鑊喇

點解咁講

上次8號佢話去追風既

多謝比清

要比人追擊了

想問做咩講講下打風會報警咁on9

係囉 其實波台個班真係好煩

從此冇颳風假

一login全部同事online做緊嘢炸我mailbox

is a joke 不過算啦 希望連尼住可以解決到

訓到依加先起身
正撚到

準備返工啦
陣間揸車又話塞車

我公司無12點前落波就要番工嘅規矩

你咪又係會返去OT

又有條傻鳩online上堂扑野流出

聽日先一次過OT番晒啦

條仔把聲好撚好笑

有咁耐風流

個老師勁撚尷

咪啫住曬啦

樓上全部gay
唔係留意條仔班聲
就留意個阿sir

小妹無呀

官網訂既金章係大定細?

有大細分架咩

有

有
不過無得我地揀

官網好似係細章

條女咁你都留意證明你口味都有問題

好彩8號樓下都有d野食
唔係實餓死小妹

行咗幾間都無開

酒樓有開

m記都有

我樓下個商場開齊

從來無出過去追風 訓到1點

懶台

8號仲咁多野講

同雞達一樣咁廢

Cls 好彩獌冇比一哥儲齊幅拼圖

一哥有冇咁有錢

你俾利既貧窮限制左想像

何蛇咁都未收皮

原地轉又轉 墮進 風眼樂園

人生為乜

會唔會掛到4點

掛到1559

黃昏至晚間先轉3號

呢次基達做到野

算係 不過暫時風力都係好弱

唔覺打緊風

新界？新界無風九龍以南算大風

墊高人地

掛雞達但係得ab嘅威力

雞達可唔可以全職掛波算？

利子強項 爭崩頭

幾時先到星期六 可以支持76大炒利
早安派膠
牙樂跟甩人
邊爐無補位
先失3球完半場

下半場唔睇了

下半場軒隊帶領入4球反cup

普遍有binno既 南區同離島都有雞達既

同真個基達一樣，都係廢

完成任務就得啦

無錯

我覺得大交合今次做得好好 保障左香港人既生命同財產
值得去信讚

掛多3個鐘等我唔洗返工啦
6-8 我都要返半日

返咩工咁刻薄

好似6-8轉3
轉個角度有半日唔洗翻應該都happy啦

6-8要轉bino

夜班囉
今日返5點,如果10點前唔落都唔洗返

咁夜班好橙

我間房啲門隙同窗已經呼呼聲

九龍西開始大風

八號信號生效 天文台：未來一兩小時內考慮改發三號
執定野 著定衫吧

慘

究竟ea睇左邊場波令佢啟發到d 電腦ai扭波可以好似5人足球咁搓粒波搓幾廿秒都唔撚傳

回聲報讀者投票結果顯示，最差引援第一名是德國門將卡里奧斯，其次分別是英格蘭中衛哥爾卡，和英格蘭前鋒蘇蘭基。其中，卡里奧斯獲得了72%的票數，哥爾卡16%，蘇蘭基9%。

Solanke 3m
Caulker free
Karius 4.75m

再一次由衷感謝基達

一分錢一分貨吖
個個用robbo做標準

3m入20m放 差？

我唯一諗到Solanke呢單收購嘅壞處係

令到Danny Ings更加下決心出走

on9 slk最佳收購了
轉個手執10幾20m 又唔洗養

Ings走對佢自己係好事
留利冇機會踢

令Danny Ings最傷心/最下定決心走嘅係

18年歐聯決賽 後備席有Solanke 冇佢

奧利華吹打比喎

哥爾卡借黎當前鋒用，仲想點

我一直都好睇好ings

基達竟然冇份

你今日放假靠邊個 仲唔支足?

佢算吹到最撚大冇貨賣個隻

Online lecture 全部冇假放

咁你投基達啦

真 靠文尼一年都放唔到一次

等一季先嚟
拎住件8號
踢極都冇代表作又海鮮

頭三竟然無巴神呢條廢柴

連登仔話德甲最佳中場

唔知計幾耐
近十年起碼有 鳩折 糟糕 毒蛇 唐0 c素高 文基路 屌摩
仲有當爺 卡路爾

馬高域件水貨

實在太多水貨
波連尼 沙軒 林拔
仲有個去返西班牙踢到識飛唔記得咩名
喺利連角球都未識開
越數越多水貨

知咩料喇

Aspas?

馬高域 渣蛇教雪佢未

Yes
有球角球地波送俾人打反擊

元朗拿度返工未

我返工都好緊張 想爸B抱抱

今日個風同我利個8號一樣
係就係有出現, 但又慢又lag
又冇料到

不過有得出都好過skip既

狙擊夠未

又陰啲陰啲反

好耐無見 未死呀？

利物浦列最高防疫級別

成材就冇人會狙擊

Apple終於出新機啦

唔怪之得牙排追擊你

DLLM 牙

差20分鐘 元朗拿度

邊爐？

可能直接ab

生性啦比清

牙比生性病母倍感安慰

14號唔skip會香港沉沒

今年放左一日半風假 聽日應該會做到pk

台長 呢個風會唔會係今年最後一個風

有冇咁準你大交合到做加

下星期好似仲有 睇下中唔中

準到

ARE u OK?

仲有？

有幾多個人買iPhone 12 pro

我
12 max唔夠用
pro max太貴

買

邊會ok..

巴神 16m > 0m
馬高域 20m > 幾m走
阿古蘭尼 20m > 幾m走

每部好似減1000
唔知香港會唔會

依家先知？

pro 999美金
pro max 1099美金
唔識點解美金換港紙個價又會貴500-600港紙

快

想換iPhone 12 mini or 12 pro 唔想大部

Pro max功能上勁過Pro好多
所以有錢應該直接買Pro max

利Post已死

買pro max

Me 2
256gb pro max

Sadio Mane back in training ahead of Merseyside derby.

阿高都復操了

which

唔係啦 唔係打政府工

希望無咩野

操得就無野

一陣跳唔起跑唔郁

唔想睇物理治療

你手細姐

我手好大隻 但太大部好攰 虎口位痛

台長好波

我7+都覺得重

Weak

你用緊咩

單手揸到隻手痛

我自問隻手已經算幾大

我攞得耐會累

7+

同樣子中上一樣

等睇今晚apple

原本仲諗住買***啲中價機比老母，
但係最近爆咗咁大單安全問題，點撚樣買

X2. 我單手吸得起籃球 應該唔算細手

Pixel

我就係因為用得多手機隻手酸酸哋咁
打籃球成日牛油手比班波友屌
早幾年用iphone6都唔會

Note7前車可鑑

X2 我搞到要睇物理治療

之前其實已經有單軟件係由強囯360提供技術但擺喺啲少人睇嘅地方

結果比人屌到飛起

咁誇
我都係膊頭有啲酸痛

我識人係渣到手指尾要去睇醫生

老實講單手攞7+真係好攰

4A,又平又好用最近仲要搞掂左MON個BUG

原來7+ 200g都冇

膊頭痛唔出奇
我之前針灸以為淨係前臂，結果比個醫師針埋二頭同膊頭

(個推拿師仲要係後生女)

AN機

改左用玻璃重到死

用緊11

不得不同意牙叔

我都係買pro算

GOOGLE親生仔呀

AN硬件性價比真係高嘅
只係軟件真係無得比
同佢成個apple product根本無得比
同埋AN機好易壞基本上2-3年就收皮
apple用4-5年都只係換舊電就OK

咁誇張
我一喎都無用過大機先想買max試下

唔好啦

大風到
就嚟吹走小妹啦

好想轉會

轉會啦
AN真係不了

7+ 個size 單手岩岩好又唔重

南野冇正選

FIFA 21 D電腦全部美欺咁款, 一條友過幾個
痴撚線

C朗確診

Jota

又係我利

XR開心使用中

停哂啲聯賽去啦

曾與多名隊友進餐

有個含撚咀POST
好撚正

bruno

請問有沒有相關連結呢?

圖定老母

石原里美婚後首曝光！臉胖了一圈幸福洋溢…嬌羞喊：很緊張

屌你懶到

仲靚左

iphone不了 支持AN機

美波我可以唔收錢教你P圖㗎
快啲打電話俾我啦

不了以前部S8用咗一年就瓜柴
跟住轉用i8+用咗三年都冇事
唔會再用返an機

呢件真係幾正，有初戀感覺

AN機優點黎
自己是能但鐘意點玩就點玩 玩殘左都無所謂

我仲用梗s8+
我唔記得咗連燈個密碼又攞唔翻，應該要用多幾年

用過pixel之後唔會轉會

Ok 啦

av？

冇用過an機

係

佢真係好靚 把聲又溫柔

正

換完電 = 新機

啱啱翻睇聽說
陳意涵真係好靚

4A

三年83%

上年買 89%

4年 76%

2年 92%

以前啲an機其實幾好玩嘅，可以刷rom

特別係啲韓水機，vega,pantech，仲有當年機會刷極都嘅***s2

近幾年啲親生仔蒲頭就差唔多唔使諗

由 nexus 4開始用，依家部pixel 3重好順

睇返youtube channel先發現
成隊波成日笑9 trent防守廢

用Keita 咪一撚樣

新iPhone

覺得自己部XR可以再戰一年了

細機撚表示MINI 版幾吸引

真核back to training

OFJE-188

影相幾勁
無廢app又順

Thiago Alcantara, Joel Matip and Sadio Mane all trained at Melwood today ahead of Saturday's Merseyside derby at Everton

Adrian picked up a knock today in training and is a slight doubt for the Merseyside Derby. There is a sense he will be fine for Saturday. #LFC

無touch Id

今年對apple好撚失望 又係啲包裝嘢 cpu快左勁左 … 3 年無大改變 多左magsafe 當新嘢
google pixel5 今年又係垃圾
慳番啲錢買 xbox ps5 算

買SE

屌 卡膠回家吧

粒閪電

12 mini抵屌喎

唔怪得買新巴西龍

我都係 用左一年幾S8 插頭個位壞撚左 個電池之後壞撚埋 如果我想換電個on9 ca charge我部機70%價錢

唔洗講用唔用得慣/個touch sensitivity samsung個after sale services 根本係垃撚圾

XR揮手

我部XR臨完保養期一個月壞Face ID 換完又重生一樣

比老母用差不多啦 夠平就得

回家karius

阿古蘭尼 又貴又廢依堆廢得嚟唔貴或者賣得返錢

阿古蘭尼邊到廢

玻璃人

件巴西龍16歲ja

都有2

PK... 成日傷龍

Loris Karius has revealed all on Jurgen Klopp's talk prior to him leaving #lfc in the summer.

“It was fair and honest. He always tells you what the situation is like. We always had a good relationship and never had a problem. His successes speak for themselves.” #awlfc [mirror]

ICYMI: #LFC owners FSG are in talks over a £6B investment deal with RedBall acquisition - a group fronted by baseball legend Billy Beane. The deal would see the two companies merge, with RedBall taking a stake of just less than 25% in the new company. [@MaddockMirror]

The benefits for #LFC would be obvious, allowing them for instance, to follow the same practices as the Red Bull group in bringing young players to Europe and blooding them at the smaller club, before moving on to the bigger club - a route followed by Naby Keita. [@MaddockMirror]

Naby Keita have had another test today. He is negative and he has been allowed to leave the training camp of Syli National in Portugal this night. He will join Liverpool where he might undergo another test.

John Henry wants FSG merger with £1.3bn Billy Beane-led investment co, that could see the Moneyball whizz help set up a European football empire, with #LFC at its heart. Merger deal thought to be close, Beane to help identify clubs for the new parent co.

Premier League clubs are ready to declare war against Liverpool and Manchester United. The Zoom meeting of the 20 clubs is set to be the angriest in Premier League history with tensions running high over the secret Project Big Picture coup. #awlfc [@johncrossmirror]

Some confusion over Curtis Jones this evening. Understand he has NOT been called up to England senior squad, but rather was withdrawn from U21 squad to face Turkey today due to personal reasons.

N'Golo Kante could leave Chelsea in January after falling out with Frank Lampard over a wedding, according to reports.

Jamie Carragher: "The high line isn't the problem. I feel there is an obsession with offside and catching the opposition offside." #awlfc [mirror]

Carragher: "Andy Robertson said something about the Arsenal game that they caught them offside a lot and I just thought that was an interesting thing to say."

Carragher: "I don't think it'd ever be something I'd say after a game, but obviously it is something that is in their head."

Carragher: "They don't need to change the high line, I would just love to see them drop off maybe two or three yards, that is all it is. When someone is in a dangerous position, it almost gives them something to get running."

good morning reds

IPhone 7+突然又可以再戰一年

依位清識貨

藍色好靚
不過一日未壞都唔換

好事

佢有得介意咩？廢話

休息多個月先la
出日本仔 jones 都晤要k8

大家點睇咩利同曼一齊大力推 big pitcure 果樣嘢

【#體嘢突發】

《Telegraph》記者Ben Rumsby引述英格蘭足總消息指，英超Big 6球會威脅如果Project Big Picture不獲通過，將退出英超聯賽。

該改革方案最富爭議之處，是廢除現有投票制度（20球會中有14家贊成票，便能通過方案），並賦予9家「長期持份者」球會有超然地位，包括Big 6以及修咸頓、韋斯咸、愛華頓。如果以後9支球隊之中有6票贊成，就可以改動任何重要政策，包括修訂球例、簽訂合約、人事任免、球會擁有權變更、改變電視轉播或贊助合約的資金分配等。英國媒體披露，該計劃獲得曼聯及利物浦大力支持。

想多d機會贏歐洲賽 唔想踢埋d聯賽盃

其實都幾仆街
搵錢撻鳩人迫人俾權你

祖安傷
咁AB出得番未
定要出butland

朗拿根come back

777真係叻豬
特登去深圳奶習
都唔發施政報告

第一次佢又做到

e個都算
轉配費分配可以改就on99, 搞到西甲咁，上肥下瘦咪仆街，仲有投票果到，點解果9隊有超然地位，因間唔好彩降班咁點搞
btw最仆街係佢地用比錢英冠英甲黎夾人支持e個計劃

同股不同權嘅英超version

所以仆街又唔係香港獨有

個project好似唔會令到上肥下瘦
反而係比多左錢比下面啲球會
但係要下面啲球會放棄啲權力

阿古蘭尼好撚勁喎，係玻璃左啲，加埋唔啱啲領隊使咁解

12mini隻雙卡係esim

年卡都冇得esim

卻步了

一開始緊係比利益你支持，通過左，過番幾年仲唔做野，仲可以大大聲講你有份支持

其實好撚on9
你勁還勁，有錢還有錢
憑咩投票可以大權d

利阿獌 三個仆街老闆同時支持既野 唔洗睇內容都知係仆街野 往死裏反就得

美波早晨

基達再驗好似negative

屌，有錢仔，我用緊窮人恩物2020版se 咋

宜家se2 仲大過mini

不過係叫仲係平一截同有touch id

打比有得睇佢

唔係海軍藍已經唔使睇
又無咩upgrade左
只pro max值得買

買!

部xs 有排都未壞
下部出先再睇

定買11 pro好

新batman揾利巿做葛咸城
利班人可以做咩角色？

吓唔係navy咩

係Pacific Blue
唔係Navy先on9
Gay Cook真係食撚屎

隻色有啲令人卻步

咁真係不了

Gay佬d taste真係唔識欣賞
Navy咪好地地囉

用開an機
諗緊用之前上台既cash coupon 買iPad air 藍色
cash coupon 好狗，買an機淨機個價貴過出面好多

同埋5G對我嚟講真係無咩需要
香港最少都要多3-4年先會普及
所以根本無用
3-4年我先換5G機都未遲啦
反正4G都夠上網睇AV 1080Pyoutube

真係同Navy差好遠咩
利申：色盲

呢部12黎

做返robin

Ipad屌打其他tablet啦
買嚟睇AV都好呀

柒左唔好推

ok

屌以為啲色係一樣

Navy靚好多囉
整個Pacific Blue出嚟唔知做咩

我有部iPad pro 12吋
睇戲一流
音響都正

買埋Home Pod Mini

Richard

$749 only
唔知d聲掂唔掂
要去試下
白色都靚

749放屋企做裝飾都抵

用黎送俾d女
蝦條

小妹多謝ching先

啦妹見到都濕晒

But u don’t have 蝦

iPad Pro 音質真係唔錯，除咗最大聲的時候唔夠大聲之外，音質可比美小型座枱hi-fi仔其他平板音質好多時都係比你聽到有聲就算

買左vr直接望懶得用手渣ipad

其實今年4部我有錢都唔會買，用過X, 當時一出用oled 芒以為正野成萬蚊轟落去，我屌用下用下用到對眼超攰，之後上網search 即刻屌左出聲，

原來iPhone X OLED 用三星的閃閃吓調亮度oled , 一低過80% 亮度就會閃閃吓，人眼係睇唔出佢閃，但就會令你對瞳孔係咁放大縮細，會好快攰，我即刻買返部iPhone 8 放返部X 出去

就算用呢個方法都係冇用：

今年4部都係oled, 我慳返好多錢

利Post已死第二次

其實你地都會買殼加啦，除非透明殼

pixel 4a都係用oled點睇，定係3星先係咁

除左玩特權投票其實幾好

多謝晒喎

有J絲，唔條了

想知如果出去整左機背玻璃
可唔可以返apple換電？

都冇J
使唔使小妹自貼

咁多年黎都係祼跑mon貼都唔用

部部都claim過apple care咁滯

除咗肥賓同韓妹
呢度全部有J

個個都用apple好rich

我最多都係買富士蘋果

我用左咁多年iPhone, 好難走返出去，以我所知有啲OLED 係會唔閃，叫dc調光暗，會閃的叫pwm, 但我無試用過，因為就算用過覺得好又點？裝唔到個iOS 落android 機到🤣

你的回覆由 IPhone 11 Pro max發出

係人都知你乜樣啦
扮乜

而家就幾好引你地入局
遲啲到佢地拎到特權就開始肥上瘦下
班傻仔放晒權之後聲都冇得聲

成間支共咁

L茄係咪有mon post
po相好似密咗好多咁

Jota係咪要隔離

無可能唔隔啦，除非真係想一野中曬之後全隊免疫

獌冇bruno

今日應該有Lunch食

利物肺
利肺浦
利炎浦
利物炎

我都係 4G夠晒
8仔再戰

直接Liverpool 叫Lung-poor

諗諗下發現買新Iphone要再買多個earphone
貴撚到
都係7+再戰多無限咁多年

靚到

放棄隻8號死黑尻未呀又傷

成個利市都好多人中
但一哥果邊好似冇事
成績又好又健康
一哥當之無愧

an機又唔係咁差，起碼我部sony用左三年都未壞，係舊電用得快左

其實電話好少壞機
通訊都係舊電倒水 Lag到用唔到先換姐
我之前係***fans用到S5/6就放棄轉會Apple
因為AN機用2年舊機就頂唔到半日
同埋一update lag到用唔到
IOS係有bug姐唔係lag到用唔到

除非佢出靚色或者有返touch id

睇完pixel 5個specs之後即刻去咗買4A

法國迷軒都係AN機狗

終於可以睇下Khelleher
btw係咪藉口俾個下台階Adrian

迷軒就係別樹一格
唔會隨波逐流

4a

你老豆有鬚 係咪等於有鬚既就係你老豆

冇特權班大球會就唔會蝕底改革啦
好地地做咩要賺少啲益下游 真係想同你共渡時艱咩

唔小心捉個反軒

用得2年就要換囉

3000蚊抵到爛
完全唔明點解要用七八千蚊買電話 咪又係用兩三年就換

世事被你看透

會唔會係俾下台階自己 陣間輸10球都有藉口

咩話25:2

佢一日唔搞好粒電，貴價機屌唔過
仲要個更新講明得3年

8plus係呢個時侯壞左 整定要我換 12

壞咩

夠啦 我唔係打好多機 唔會chur電
正常點都用到一日

我係一個壞左既人

底板啲chipset

牙排好壞一次食3支煙

你點知架

好彩我係牙台

Genius Bar話我知

12隻藍靚過Pro

個個都咁講唔通又要搶機

牙台食4支

咁你都頂唔到佢出新機架

本身冇諗住換
十月頭升iOS14就死尻左 屌佢老母

好彩冇升
上次升13我部7+好似冇左半條命咁
勁食電

雖然都唔係Navy 但覺得靚d

又咩女黎

利oo日日都講唔同女

咁你依加都壞左啦
最快12 Pro都好似要23號
最慘都係依d
我依加部6s都係咁比人偷撚左
仲有1個星期出8
搞到最後出左依加部7+

冇事冇幹都唔會再用舊機升大version

本來好地地 仲用到

老實講唔好咁快更新住
睇定啲先更啦

用緊6s+ 啲電倒水
諗緊12定12 pro好

我用緊部i7頂住先

我等到佢出14.0.1先升架啦 點估到死硬件

宜家利po冇晒規矩

有錢換pro max

keep住用I7等13啦

食左lunch未

食左

12mini吸手波size好似好正

快撚到
我個外賣叫左半個鐘都未到

2點都黎緊啦
當tea食囉

我叫嘅

過多半個鐘要出site睇野
得番25分鐘食

佢story囉

我覺得
英超𥚃面又好，歐洲其他有實力聯賽球隊亦好
歷史傳承落嚟，揸莊嘅都唔係嗰班球會
足球界枱面上同枱底下嘅利益，絕大部份去晒呢班揸莊嘅人度
感覺上，似係 FSG 度呢條橋兼牽頭拉線其他球隊
嚟迫宮政變奪權
講得難聽啲，利物浦係已經冇嘢再失去
希斯堡事件之後，利物浦就一路俾英格蘭足球楂莊班人玩到而家
最近幾年，連英超前隊伍都受到類似嘅對待
全方位放二五仔入嚟球會，無論球會內，定外面啲名宿，專家，傳媒
甚至五毛，都係唔停咁誤導球會去一個錯誤方向
好明顯從 FSG 最近幾個月唔尋常遂步踢走班疑似二五仔
同一系列動作，FSG 似係已經知道球會過去呢三十年原來係咁大鑊
既然已經退無死所，唯有一途就係奪權至少自己有份揸莊
如果奪權成功
我相信根本上英格蘭所有級別聯賽球會都會得益
只有而家揸莊班人，先會減少甚至失去利益

咁你食西北風啦

今日吹東北風

個外賣仔係咪叫埋雞先送到

加緊料姐

唔想飲凍撚茶

可樂清講既野有咩邏輯關係

牙J窮到要賣袋啦
過多排係咪會賣埋身架

真心唔笑嘅話係幾正
對腳又正

2000/Q
你會唔會幫襯

仲用緊iPhone 7

嘩屌 慎入

Reported

小心有蟲

屌搞到我以後唔敢屌西

講到好似你本身有咁

你仲要奶

1000OK

Tg睇完呢到又po係咩料

你講先知post過 sor囉

仲要執柒典口水尾

你真係睇曬？我見到句「我覺得...」跟住咁大篇再睇個人名就直接負評skip左了

係，話咩fsg焗住入25仔唔知以為有人拎把槍迫fsg簽高普
又話咩要重整30年黎既問題，唔知以為fsg入主左30年
btw佢係支持利曼計劃

想問係咪4部會被北斗掃到

定係個講法係，4部機會掃到北斗但係你可以唔用佢個navigation

部部新機都會掃到啦
定位呢啲一向都熄得架
好似係

心很累

打個J先啦

文尼後備組

又話要入site

髮線又高左

始終都無我咁高汁

唔好對住小妹打j就得

利po清泉
希望有多d你愛人出席深圳40週年既相睇

自貼左先講啦

抄筆記相

有無運動jj
我本身肥底，想增肌同時減脂，平時都會做下gym，但想問下跑步會唔會殺埋肌

小妹黎

屌
click開黎睇仲以為gay圖

做完重訓做多30-60mins帶氧
最好心率上到160以上

污煙漳氣

Who

自己google啦

屌笑死馬田都比班友批鬥
佢有R過黃圈著數咩

咪搞膠真啦

你又有睇

侵侵會唔會輸

輸咪輸
兩個我都唔like

人地幾年前已經食TG都比人屌

同一日唔掂啦好攰
我意思係例如我今日聽日gym操曬成身，然後後日跑步咁得唔得

共和輸點算

老G

總之你有賺過錢攞過錢都要捐出黎
自己冇份都唔比人地有

一部xr公司機一部11 私人
唔換了

On9仔先驚
我向來都係相信體制而唔係信單一政黨/政客

有錢到

新公司比 xr咁好

有錢唔用公司機吓
我會想要個秘書

得 如果你唔怕攰

仲未in完 比青唔好祝福我

小妹想interview OK?

姐係跑唔會減脂？

得個想字 今晚搵套片睇下

減肌先岩

肥底跑步想唔要膝頭哥？

飲食先係減脂重要一環

牙叔些share多次ok？

幾時先有波睇呀屌

排水 唔會減肌

輕鬆睇

睇住自己對肥仔波先

咁我又唔係肥到咁
之前都跑開步

些些

小妹好fit既

咁就食清d 做無氧操肌 再做有氧
推高新陳代謝好過啦

係咪姐係我而家gym+跑個plan?
不過我知最重要係飲食

從來連登仔個方向就係on9
淨係偏向共和黨明明都有共和黨人出聲叫你唔好理兩黨政治
不嬲向民眾落手係最方便，邊個上台都好
d美國人都支持香港，個總統有得唔理咩

無可能同時間增肌、減脂

當你每日需要食1800卡路里維持身體機能所需：

增肌要食得多過你需要嘅卡路里（例如食到2200卡），額外出嚟嘅400卡營養就會用嚟修補重力訓練撕裂嘅肌肉，越變越大嚿

減脂係食等於你一日所需卡路里（無多無少食到1800卡），然後做帶氧消耗250卡，呢250卡就用你體內脂肪抵消，長此落去就越嚟越少脂肪，越瘦越Fit

用呢個Logic 諗，就明白增肌同減脂係無可能同時實行，一定要先做其中一樣，再做另一樣，建議先增肌，後減脂

新手有newbie gain可以做到同時增肌減脂body recomposition
但練左一兩年後就無呢樣嘢了

姐姐feel

有次精蟲上腦到左套學生妹
好後悔

卜左你

睇pornhub啦

咁如果gym+食野（多蛋白）著手呢？
係咪都係唔會瘦，只係會keep住同埋多左肌？

蛋白質有食物熱效應
同樣係1800大卡嘅話 高蛋白飲食 實際上吸收嘅卡路里係少過正常飲食
但唔好期望會有好大分別 但總好過無 積少成多

最近又買左G胸，好期待

咁我照係咁唔加帶氧落去先thanks

有無人食過optmeal
好撚好食

我就係訂左依間

都係睇熱量赤字
如果你覺得靠飲食做到熱量赤字好難
咁最好嘅方法就係做帶氧
但唔好做完帶氧又食多啲就得
30分鐘帶氧燒2-300大卡 一個麵包就無撚左

好撚好食cls

飲食真係好難搞
其實係個肚腩比較大
如果做平板果d會唔會減到

食幾多唔緊要
做返幾多
比你唔食野但唔做運動都無用

700磅肥仔揮手區

唔會 仲會越搞越大
肚腩 = 脂肪+腹肌
脂肪唔減腹肌大左 越搞越大
飲食係好難搞 搞唔到都盡力搞 再做帶氧

wilson應該loan去史雲斯

I love you 阿正

903果個？

唔係
依到個個

屌你

貴圈真亂

我對阿㊣冇興趣

仆街，就嚟食飯

連登勁多haters mon到佢實一實
成日都見佢比人捉出黎批鬥

blocked

減肥其實七成靠飲食，三成靠運動，戒咗口先啦

輸九成

係
但如果想有靚body咁就飲食同運動都要重視

試下戒咗澱粉質同甜嘢先

買定大量即食雞胸就啱

諗起當年個餐單想死，朝早麥皮，晏晝夜晚唔係雞胸就白烚嘢，甜嘢唔飲得，食撚到想自殺

一個禮拜兩至三次尖，想個身型好睇啲

但係又想心肺功能好，一個禮拜會跑兩次步咁(ard 5k)，會唔會多得滯唔想個人變輕

咁顛？要短時間減？

想快啲有成績

藍絲係弱智啲

支持馬田

賣鳩佢去般尼咪算數囉
不過愛華士可能捉緊好大盤棋

仲有兩年

其實唔會剩係睇熱量啦
食雪糕 同雞肉 吸收已經唔同啦

咁呢個當然
講熱量赤字都係前設佢係以原形食物為主
Processed food就算唔講吸收率
佢計出嚟果啲熱量都係唔準

最後有無成績

今晚再操下手同腹先咁
咁上下先開始帶氧

詳情請見大波MAN

條友真係唔夠班到連bench都無得坐

係男人就操腳

有，做埋運動六舊腹肌出晒嚟
不過當年後生，而家老咗新陳代謝慢晒，食小小都肥

skip legs day

呢個真係會淨係拎少少時間黎操

Everyday is legs day

屌，麻煩未食飯，千祈唔好貼佢張自拍

幾老
我都就27

其實腳係可以訓練到好多位
特別係核心群GAY
好正

同你同年

27都仲有得救嘅，過咗30就越嚟越辛苦

LBJ食撚屎

真係咩？

今日番工冇野做 睇足成日美國大選d 英文sources
仆街侵贏既機會係0咁濟 拜登上真係做港豬算（做到既話）

屌你老母 我93

你睇乜source
誇張左小小

點解覺得佢唔係先

傾傾下比人屌老母

係，再老d就想減都有心無力同埋新陳代謝慢

有無觀塘人
成日行過見到d老雞真係好撚尷尬

基本上所有source都係話拜燈穩勝
啲美國佬真係cls，等滅國啦

操腳真係好撚辛苦但唔操feel到平時打波真係唔夠撞

其實隻戀童狗真係贏左9成9

康寧道？

其實佢地種心態同我地當年anyone but cy一撚樣

係啦屌

好過元朗啦

有無手足揸開電單車

唔同啦
大把美豬活係自由空氣太耐
班祖先點革命建國都唔想知

走啦叔叔

用華為，玩tiktok

元朗個啲真係狗也不屌

元朗有18碎7日鮮

玩撚完人類總是重複犯錯

點解台妹咁多長腿大波
香港得A-肥仔波

早安 雞達要死幾多次

我都有

死開啦肥仔波

好難戒口

同我同年

d老雞好樣衰

呢排睇多左台綜
睇得幾happy

明明成個韓國瑜係到,做得7咪落台,好簡單
咁侵處理武肺係7

問題係有班真心左膠over哂 再加有班私利賣國賊 又俾中共滲透
最大問題傳媒走火入魔唔報真相 只報啲人想睇既嘢 將啲爭議問題無限放大搶收視而唔係深入咁報道原因 又勁多fake news
呢啲始終係受市場同科技主導 好難搞 等自食其果再走另一極端

問題係侵武肺真係太柒
好難救
再加上美國後生一代太多on9仔
盲反反上腦咁
對侵真係訓係度都贏
老實講 如果唔係拜登本身都咁多問題既話真係訓係度都贏

而家唯有等佢出絕招，承認台灣

反而覺得拜登難搞啲
民主黨都清楚希拉里輸係輸因為係女人
佢哋都知推邊個出嚟，班左膠一定含淚

拜登本身都唔算左，一睇就知想吸班唔想投侵嘅保守票

大把白鬼都想返翻以前日子，總之有錢齊齊揾，理鳩你香港新疆，總之燒唔到佢地就ok

大家鬥仆街 最開心係強國

人係自私嘅，老實外國有幾多人會關心你香港，好多連喺邊都唔知，正如而家白羅斯我地香港有幾多人會關心
班友剩係想返翻以前咁，賺支那錢，買支那平嘢，開開心心又一日

難聽既說話大家一定唔想聽
我可以同大家講既係
民主黨一定比共和黨更加關心香港
只不過現任係共和黨政府先望落浸做得多野

唔明最後一句

真
有幸見到美豬比支那統治都唔錯

點會燒唔到 有班醒既都知殺到埋身 傳統大家族果班多數反共 但班金融佬有部份知都照deal 加上移民黎搵錢果班 錢已袋理撚得你
仲有班上左位既老屎忽政客對中國有情意結
政客就年輕多數反共 但商家就投行 科技公司最奶共

好簡單 上年發生咁既事
美國參眾兩院過左都幾多法案去比權力比侵去做野
同當年臭巴馬唔同
侵手上有自治法案同香港民主及人權法案
黑鬼當年手上咩都冇
同埋國際形勢唔同左
上年美國無論邊個揸莊都一定要做野圍中架啦
不過不得不承認既係侵帶起左天下圍中

哎，基本上所有大企業都奶
總之民主黨上場真係要諗定路，走到就走，未來一定大清算

美豬係精英統治 廢果班只係識食訓屙 有啲知識就做下左膠
勁果班永遠係小數 為左選舉同利益 政策點都要討好佢哋
中共睇撚穿哂 針住黎打 蘇共完全唔係果皮

但美國傳統家族財團果班我諗同共和黨想法近啲

終於趁amazon 減價買左米叔本新書既e-book

我覺得美國好難即刻變番奶共
係民主黨個隻唔會去太盡 比支那回到氣

Pish

蘇聯係領土上軍事侵略，支那係經濟，呢個世界有邊個唔鐘意錢？

係咪有J小妹

太睇少佢哋得把口既功力
諗起 民主黨賣香港 呢句嘢

愛狗李察利臣係白界執f9雞?

觀塘幾年前都有神秘房

同埋跟本兩邊都有同中國做生意,你睇下澳門咁多間賭場,D老闆有邊D人

40路老雞神秘房?

20左右 34百蚊

F9禮拜六教佢做人

世三啦

奧巴馬同希拉利有心放過中國
民主黨好興啲用國際組織同so call監管機制
中國公司係美國上市個陣都話雙方有監管機制，可以要求中國政府提供中國企業盤數，到最後咪又係中國政府彩你有味之後瑞行咖啡昆左美國人一筆
南海問題比海牙裁定左 中國咪又係照填海
中國比世貿裁定過違反世貿協議 咪又係當冇事
呢啲國際組織都冇執法能力咁把撚咩

原來馬貼同25古係差不多年紀

原來有matip

原來matip係金童

馬貼

Joel Matip

我反而覺得係Pompeo

Nominees黎咋咋屌

呢個list其實幾勁除左....

49000 軌 嗰兩件聽都未聽過

新利？馬捷達射死我地

唯一成就就係對維拉入果球

屌 原來係佢

利POST已死

自信笑同苦笑

星期六個場甘早典起身牙

多咗個下巴

點解沙短咁易傷

史浩克04果陣好能勁
過到黎都勁 只不過玻璃

不過馬貼>>>>>>屌高係100%

跑跑下步有人墮海

真相只有一個!

吾是我做的

教唆他人自殺

Where

真
太低調，被人低估
又0轉會費

發現牙高 training相無曬笑容
goodbye定都得

係呀係呀

Ox都係

真
下個post topic Thank you 牙高

估唔到有馬貼

星散講左兩年終於到了

你太靚仔 佢搵霳捐

馬鞍山

中完肺炎唔可以笑

買星就係為左散

同主題Stars-157正啲

高汁分析

Echo quote source話一哥對Rabiot有性趣

點解你會睇到不公開影片,理性係獌,唔通你係

真人上連燈宣傳

理性分析原來係N.Philips

youtube冇

有冇人仲未食過壽司郎

佢係理性分析本人

唔一定嘅
fd 可能

無人陪

La子唔見左

利子們幾時先有得食

下世

1001懷念la子

餐壽司郎

兩點先有波睇...
班友咁能夜踢波做咩

睇左一半，中前場d逼搶真係無撚哂

睇唔到條片係咪講緊輸比av 嗰場？
今季場場都k8 正選 完全唔見k8 有反搶 領先緊換走佢就穩陣好多

唔是啦，早兩日有friend叫先開始睇
我都想身邊多啲識波嘅朋友

原來出個巴甲龍正選都唔出ederson

可能我用vpn?唔知關唔關

vvd老母又正選，踢撚死人

另一邊英撚冇個正選

毒梟返水晶宮 終於有班落

正常都係得母會肯要

974

975

976

977

978

979

980

981

982

983

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000